有冇手足會驚解放軍入城

驚：
驚你老母臭閪：

成地肉醬

解放犬先岩
用錯字

a0犬

驚西咩
老解根本未打過仗
我地d勇武派經驗值都多過佢啦
老解除左疊被起角叻之外
都唔知有咩好怕

我單手擋坦克車 驚都未驚過

系

想當年我仲讀緊BAND 3中學 有條MK拎狗咁拎我, 話約我隻揪 佢以為自己有腹肌就好拎好打 (但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉 不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型 所以D肌肉線條未現到出黎) 我D 毒拎FD 嚇拎到標尿 「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」 「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」 我心諗話你怕你嬲 有腹肌唔等於有力量 我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過 fast forward 去到決戰時間 成班同學企哂係側邊睇 佢就除左件校服 成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔 見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑 雖然最後佢打到我HiHi, 牙都甩埋 但完全同腹肌冇關